唔好搞狗宿黎救理大

宜家理大重狗到好似包圍恐怖分子咁 真係唔係咁易可以攻到入去救人
同埋如果理大入面手足真係無晒糧食 其實係咪可以搵有地位人士出面幫手出聲明比人圍困到無晒糧食 要求人道救援？
宜家各區手足要令到d狗覺得佢地圍理大係有代價 要取捨 要恐懼
大家係咪應該去狗宿探下佢地d屋企人同埋講佢地食下野飲下野？如果宜家唔去搵佢地 佢地收到風搬左去酒店到住就見佢地唔到嫁啦！
以上只係個人見解 唔岩聽就拉 我都好想救到手足

利申：本人熱愛和平 唔鼓勵犯法

推

黑警FA都捉哂仲CARE人道？

人道唔係要班狗救 而係要求人道救援之後如果班狗拒絕 咁就可以製造國際輿論 等人地要用強硬手段幫手都出師有名d

千祈唔好